我想問下仲有冇片比2girl1cup變態？

我想問下仲有冇片比2girl1cup變態？
第一次出post

亂鬼龍？

無限粟米湯

1girl2cups

4girls finger painting

有套av叫 強制開口

我覺得變態d

豚鼠實驗

幻奇

呀！！！！！！好變態ar

呢個我覺得吾夠2girl 嘔，不過都 值得一睇

温吾到片

三叔

呢個恐怖都係變態

揾*

你未讀過書？

搵，個垃圾輸入法寫吾到. sorry

吾你老母

唔好啦

你不如搵下咩叫5p字

搵左知錯啦

唔撚理你係咪假膠，block柒左你先

block埋自己先

唔開post唔知咁多規矩 咗*

屌你老母咩左字都唔得 笑死

要提撚到咁先知自己柒
btw有條片係個肥條坐落個玻璃樽度,之後個玻璃樽爛左啲碎插抽落個屎眼度然後個肥仔係度鳩叫,自己上網搵

okok 罰自己睇曬佢

屌我睇過 好撚恐怖

one man one jar

又好驚又好笑

細胆，未睇過，其實條片係點？

唔知呢幾個subreddit算唔算

利申: 每日都睇

呢個真係 唔知個女仔係咪mental

吾你老豆
溫你老母

兩條女玩屎玩到出神入化

首音樂好好聽

支那仔食屎啦

內容大概係乜
唔敢睇

大概係有條女痾篤屎入個杯，之後挽屎，食屎，再嘔落第二個女人個口

又吾又挽

聽到都作嘔

挽你老母

獸皇

樓主又柒

lm

婆冥土

玩

有冇啲女屍睇 最好就支那啲裸女驗屍相 或者亞洲妹都得

我都係唔講野好過一講又柒，等我學下中文先學人再講野

9個負皮，係咪都係因為我啲字

幻奇系列

我係Gore睇過幅圖
有個大陸阿嬸俾車車爆頭
d腦漿一地都係
你睇哂所有post一定搵到唔知一幅

呢啲字都要學

求推介 係cutedeadguy,documentary reality,goregrish 同普通屍體網睇到厭，又難搵 今次又有新野J

Sorry.You don't have the access to this page 入唔到Gore

之前大陸有單野斬左麵檔老細個頭落黎,我仲有圖係度

watchpeopledie 好多阿拉伯佬同isis斬頭片
睇到悶 :(

教學:

( Show Blocked User - 彪悍的大碌棍 )
( Show Blocked User - 真．體毛猿夫 )

吾你老母
挽你老母臭閪

剩係要註冊reddit咁咋

女 ?

屌你老母

要驗證埋email
跟翻step做就入到

奸奸？

reddit同一般論壇註冊方法差唔多掛

果啲我都睇唔少,red room果啲都有睇,我最怕慢慢切落黎果啲一刀斬落去果啲就唔驚
btw個麵檔老細果幅係比人開埋個腦

阿叔黎

水地獄？

亂鬼龍

樓主，冇睇過生死渣流灘唔好話自己睇過變態片

果個我都睇過
好慘

Daisy destruction

上網打run the gauntlet
睇晒全部片佢
想像到想像唔到既都有
上面講既玻璃樽係屎忽入面爆開啦
有個呀婆隻眼腐爛生晒蟲
跳水爆頭
成碌假鳩插入馬眼入面抽插
外國鬼仔用螺絲批攪爛受害者眼珠同腸

仆街呢個post又有5p又有大陸仔
一次過block撚晒

Av 黎

樓主我屌你老母

唔記錯應該係
hardcore

係 我睇過截圖

唔上deepqeb 喺邊度有得睇

Pewdiepie 之前睇嗰d

勇者塔 奶鳩屎

1 man 1 jar
meat spin

屌你老母支那人

仲有咩baby burger
屌真係變態先會夠膽睇嗰啲

( Show Blocked User - 彪悍的大碌棍 )

垃圾

吾你老母咩

我想問下仲有冇字比5p字變態？

女__鬼

大家可唔可以解釋下咩黎，唔敢睇

最後果個屌你老味,本身睇字都覺得驚,之後去左搵黎睇,個仆街一路插條友一路笑個表情我以為漫畫先有點知現實真係有呢啲人

無限粟米湯諗起都想嘔

睇完一世都記得

最撚sad既係
果個受害者果時係出去買完生日蛋糕準備返屋企同個女慶祝
本應係開開心心既一日
有個大肚婆俾佢地殺之前仲要監生割個字宮出黎

1 guy 1 screwdriver

2GUYS1HORSE

其實我一直好想知到底佢當時係度諗緊咩,咩原因會令佢做出呢啲事,有冇心理學家分析到?

栗米湯有咩咁核突 睇左覺得幾有趣

唔識打字就由小學再讀過啦

可唔可以貼link

唔敢睇
可唔可以講下係講啲咩

我建議你做2年cd rom 先
再開post or 留言

3boys2girls

成日睇東京熱覺得都覺得好變態

好難搵到

樓主小學畢業未呀？

小學已睇中東斬頭片 搞到而家睇咩都無哂感覺。。。

細個 岩岩學電腦 睇過 個陣小學 差d 嘔

有冇人可以講下係咩嚟
唔敢睇 我知我廢

飲粟米湯>扣喉嘔番出黎>再飲番>再扣>無限loop

頂我最鐘意就係粟米湯
Btw thx

睇完你唔敢飲

我屌你老母，本身諗住入黎打個J，睇下D女玩屎。但見到你呢D字都唔撚識嘅人，真係㷫過火屎。

硬左

咩av呀咁撚嘔心

割子宮有無片